［疑點重重］大欖嘅李宇軒未必係李宇軒本人，真李宇軒可能已遇害

第一：家人無法見面
第二：佢妹妹話同佢搵律師同佢嘅意願有好大出入
第三：無其他人見過李宇軒真人
由此可見，真·李宇軒可能已經在中國或香港遇害，假李宇軒可能好似陳彥霖老母咁搵伙計做替身
如果以上屬實，黑警可能犯咗妨害司法公正
請大家幫推置頂

審訊完後，港共會話佢響獄中自殺
立此存照

On9
中共要殺洗搞咁多野？

blocked

關注李宇軒，推上熱門

推

被自殺了

李宇軒家人應該要立即移民海外，以免日後俾港共落毒手

大膽估計
應該有獄卒玩大左
唔係死左
都應該受到嚴重傷害 或者 比人玩到精神有問題
唔見得人

肯定已經遭遇不測，否則毒鵝仲唔仆出嚟譴責造謠咩！

李旺陽?

乜都假 而家得連登仔係唯一世界權威認證

家人唔比見
官派律師
行到同大陸一樣
真係死左殘廢或者比人搞到精神有問題都唔出奇
你係中國比人標籤左港獨比上面捉到點會對你留手，上次潑墨個女仔已經有眼睇
比人搞到精神失常

有可能佢有好多秘密，佢應該唔可以生勾勾咁出翻社會

我覺得有機會俾大陸打精神藥物，已經變咗廢人😢

可能嚴刑逼供時打死咗佢

呢個時候香港人要繼續關注李宇軒，直到佢公開露面並確定係佢本人為止

又話陳彥琳老母係假
早幾個月明明先話佢係真，亦都真係一個仆街老母

dllm成日陰謀論9 up啦。咁好想像力嘅

創造力量同幻想

又嚟
樓豬假膠反而cctoy真心痴撚線

所以樓豬應該好似嗰個話新屋嶺輪姦9 upper一樣要拉去坐監 成日係度亂咁講又話假又話發生打死人

唯恐天下不亂

又黎 話陳彥霖老母跳樓死咗仲柒唔夠咩

單機啦柒頭

邊個潑墨女仔？

有無話幾時上庭？

死咪死 求其作個藉口都得
使乜整個假人
呃得多幾耐

我覺得港共會話李宇軒被自殺，再鳩寫封遺書

生要見人 死要見屍 見唔到既應該滅左口或者做左d虐待 打左針變傻個d

兒登仔幻想力太好

港共如果話李宇軒轉做污點證人而又唔俾人探訪佢嘅話，大家可以相信呢個一定係假嘅李宇軒，真·李宇軒已經俾中共或者港共殺咗

不嬲共匪形象工程好有系統
有分本地同國國際
本地係好柒
但打國際匪線佢哋好成功

幫手推

叫妹妹要求Andy通過所謂既律師回答一個只有佢地兩個知既野。。。。 睇下答唔答到。 如Andy送過咩比妹妹，而佢又唔鐘意既。

咁就知正常既Andy 係唔係到。

你都可能唔係你老豆親生嘅。
咁多可能。。。

車 洗撚咩
番左香港既唔認罪咪又係上面果兩個受

好多原因唔俾見嘅，唔一定係死咗。

共產黨係分化嘅專家，安穩在家嘅你我都可以被分化，更何況係面對緊囚徒困境嘅12人。當初要坐舢舨出逃就係缺乏安全感，而家直情俾兩地公安攞鎗指住然後囚禁咗幾個月，果種恐懼同折磨你哋真係體會到？

咁嘅情況下屈服其實唔出奇，要記住李宇軒只係一個普通嘅香港人，佢唔係007；要記住極權最擅長屈打成招。

而無論佢有無被屈打成招，囚徒困境嘅核心就係訊息被隔絕，只要新聞報咗李宇軒嘅事，其他人就會開始猜疑，最後佢本人亦可能會動搖。

而為咗隔絕訊息，12人都唔會收到港共以外發佈嘅訊息，唔好話見家人，信都未必收到。

本当に？

李宇軒個樣好普通
搵人扮唔難

仲有12手足可能其實有人死咗

李宇軒家人好可能已經被國安處死

一開始李宇軒係當面拒絕原有律師架
點會無人見過佢